[{"question": "https://www.zhihu.com/question/339266482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339266482/answer/809712823", "content": "\n\u524d\u5973\u53cb\u7ed9\u6211\u53d1\u4e86\u53e5\u300c\u964c\u4e0a\u82b1\u5f00\uff0c\u53ef\u7f13\u7f13\u5f52\u77e3\u300d\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u7528\u53e4\u8bd7\u62d2\u7edd\u5979\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20462634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20462634/answer/203597314", "content": "\n\u8003\u7814\u8be5\u600e\u6837\u51c6\u5907\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266586355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266586355/answer/824844422", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346673824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346673824/answer/829591766", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u672a\u5a5a\u6bcd\u4eb2\u9b4f\u5706\u5706\u4e89\u593a\u5b69\u5b50\u629a\u517b\u6743\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\uff08\u521d\u5ba1\u65f6\u5b69\u5b50\u5224\u7ed9\u4e86\u7537\u65b9\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283172360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283172360/answer/825743797", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u4ea7\u68c0\u65f6\u53d1\u73b0\u5b69\u5b50\u6709\u4e25\u91cd\u7684\u75c5\uff0c\u4f60\u4f1a\u7559\u4e0b\u4ed6\u8fd8\u662f\u6253\u6389\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29759221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29759221/answer/213040753", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7cbe\u82f1\u7684\u8bde\u751f\uff0c\u5bb6\u5ead\u56e0\u7d20\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334596233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334596233/answer/761927999", "content": "\n\u534e\u4e3a\u7684\u9e3f\u8499\u7cfb\u7edf\u9ec4\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339409509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339409509/answer/802401248", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u56e0\u9700\u5f69\u793c\uff08\u8fd9\u8fb9\u4e00\u822c10\u4e07\u8d77,\u6211\u8bf4\u670d\u5bb6\u91cc\u7b54\u5e943\u4e07\uff09\uff0c\u4ed6\u8981\u4e00\u8d77\u8d37\u6b3e\uff0c\u4ecd\u4e0d\u6ee1\u610f\u8981\u548c\u6211\u5206\u624b\uff0c\u8be5\u7559\u604b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345792807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345792807/answer/828331225", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u4e00\u5343\u7c73\u8dd13\u5206\u949f\u4e0d\u662f\u6b63\u5e38\u6c34\u5e73\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346733471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346733471/answer/830693777", "content": "\n\u6bcf\u4e2a\u6708\u5bb6\u91cc\u53ea\u7ed91500\u5143\u751f\u6d3b\u8d39\uff0c\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u8fc7\u4e0a\u7cbe\u81f4\u7684\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65620092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65620092/answer/829342582", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdc\u79bb\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/829120066", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270934835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270934835/answer/819457647", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u91cc\u9762\u6700\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u89c2\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340889121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340889121/answer/829086784", "content": "\n\u51fa\u56fd\u65f6\u9047\u5230\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u610f\u8bc6\u5230\u4e2d\u56fd\u6b63\u5728\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346673824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346673824/answer/829149720", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u672a\u5a5a\u6bcd\u4eb2\u9b4f\u5706\u5706\u4e89\u593a\u5b69\u5b50\u629a\u517b\u6743\u7684\u7ed3\u679c\uff1f\uff08\u521d\u5ba1\u65f6\u5b69\u5b50\u5224\u7ed9\u4e86\u7537\u65b9\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303693613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303693613/answer/802910657", "content": "\n\u4f60\u4e70\u7684\u6700\u5f97\u610f\u548c\u6700\u5931\u8d25\u7684\u6bcd\u5a74\u7528\u54c1\u5404\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329136365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329136365/answer/811772186", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728 21 \u4e16\u7eaa\uff0c\u8fd8\u6709\u4eba\u4fe1\u4e2d\u533b\uff1f\u4fe1\u4e2d\u533b\u7684\u6587\u5316\u7a0b\u5ea6\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345235188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345235188/answer/825700276", "content": "\n\u6807\u81f4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6b27\u6d32\u5356\u5f97\u5f88\u597d\uff0c\u5230\u4e86\u56fd\u5185\u5c31\u4e0d\u884c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340882059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340882059/answer/822766043", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u97e9\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265903128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265903128/answer/804394941", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u57fa\u52aa\u00b7\u91cc\u7ef4\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345607722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345607722/answer/821569436", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u660e5G\u7f51\u7edc\u79bb\u666e\u53ca\u8fd8\u975e\u5e38\u8fdc\uff0c\u5f88\u591a\u4eba\u5374\u5c06\u6709\u65e05G\u4f5c\u4e3a\u8d2d\u4e70\u624b\u673a\u7684\u6700\u91cd\u8981\u6307\u6807\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/829234607", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40103475", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40103475/answer/810654480", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u4e00\u4e2a\u6708\u751f\u6d3b\u8d39400\u5143\u591f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24706380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24706380/answer/816667613", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u8ba9\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u6709\u660e\u663e\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/824033826", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282150931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282150931/answer/825218784", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u76f8\u8c8c\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u5730\u57df\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314071690", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314071690/answer/822561157", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5e73\u9762\u8bbe\u8ba1\u5e08\u71ac\u5230\u6700\u540e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344560252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344560252/answer/819121347", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7c89\u4e1d\u662f\u5426\u5728\u77e5\u4e4e\u63a7\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328536461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328536461/answer/790262226", "content": "\n\u534e\u8bed\u6b4c\u575b\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u6367\u5f97\u8fc7\u9ad8\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49542975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49542975/answer/791759075", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60a3\u8005\u4f1a\u5f88\u5bb9\u6613\u559c\u6b22\u4e0a\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328506793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328506793/answer/822523452", "content": "\n\u7ee7\u6bcd\u771f\u7684\u4f1a\u771f\u5fc3\u5bf9\u4f60\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27821340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27821340/answer/808399749", "content": "\n\u5982\u4f55\u8f7b\u677e\u9605\u8bfb GitHub \u4e0a\u7684\u9879\u76ee\u6e90\u7801 ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324384468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324384468/answer/763753930", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4eba\u89c9\u5f97\u5468\u661f\u9a70\u7684\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320051001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320051001/answer/782821615", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8131\u7c89\u5b5f\u7f8e\u5c90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324542634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324542634/answer/814755631", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u90d1\u723d\u5e26\u7740\u723d\u7238\u548c\u5f20\u6052\u4e0a\u300a\u5973\u513f\u4eec\u7684\u604b\u7231\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333306564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333306564/answer/810767286", "content": "\n\u79bb\u804c\u5927\u95f9\u529e\u516c\u5ba4\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39153152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39153152/answer/812423666", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5cb3\u4e91\u9e4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334497220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334497220/answer/805569941", "content": "\n\u5a5a\u59fb\u91cc\u6700\u53ef\u6015\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340878015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340878015/answer/806112542", "content": "\n\u8001\u516c\u5f97\u4e86\u764c\u75c7\uff0c\u662f\u5e94\u8be5\u5356\u623f\u7ee7\u7eed\u6cbb\u7597\u8fd8\u662f\u628a\u623f\u5b50\u7559\u7ed9\u513f\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321914156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321914156/answer/805839619", "content": "\n\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/814839094", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340167083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340167083/answer/807143529", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6708\u80fd\u51cf\u638915\u65a4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323459753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323459753/answer/789274830", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308982522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308982522/answer/794720297", "content": "\n\u89c6\u9891\u526a\u8f91\u4e2d\u7684\u89c6\u9891\u7d20\u6750\u662f\u4ece\u54ea\u91cc\u627e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266090769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266090769/answer/788559747", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d8a\u65e9\u77e5\u9053\u8d8a\u597d\u7684\u4eba\u751f\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/763477617", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u3001\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u8bfb\u5230\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52114382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52114382/answer/147424449", "content": "\n\u4f60\u4eec\u8eab\u8fb9\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u786c\u751f\u751f\u5730\u6d3b\u6210\u4e86\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267441327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267441327/answer/728834189", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u89c2\u70b9\u8ba4\u4e3a\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u7684\u52a8\u7269\u90fd\u5f88\u50bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/743385597", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u90e8\u5206\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308514319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308514319/answer/820578250", "content": "\n\u6c5f\u897f\u7701\u771f\u7684\u5f69\u793c\u5de8\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696123/answer/755795143", "content": "\n\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u4f1a\u597d\u5947\u5305\u88f9\u5185\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330913125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330913125/answer/831718848", "content": "\n\u4eba\u751f\u505a\u5230\u751f\u6d3b\u65e0\u538b\u529b\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323401575", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323401575/answer/828206444", "content": "\n\u4f60\u5728\u95f2\u9c7c\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u5355\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312944993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312944993/answer/825918027", "content": "\n\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u91cd\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/830222765", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325648700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325648700/answer/721195727", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u5c06\u5c4f\u5e55\u53d1\u6325\u5230\u6781\u81f4\u7684\u58c1\u7eb8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346719886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346719886/answer/831953443", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u53cd\u6d3e\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u9b45\u529b\u5341\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28182764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28182764/answer/819852163", "content": "\n\u88ab\u4e0a\u6d77\u4ea4\u901a\u5927\u5b66\u9000\u5b66\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345630181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345630181/answer/828393755", "content": "\nA13\u5bf9\u6bd4\u9e92\u9e9f990\u54ea\u4e2a\u66f4\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35584877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35584877/answer/768886463", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u597d\u7684\u5341\u672c\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340590218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340590218/answer/825050137", "content": "\n\u5728\u751f\u7269\u5b66\u4e0a\u5973\u4eba\u53ef\u4ee5\u7ee7\u627f\u9999\u706b\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309282780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309282780/answer/808054564", "content": "\n\u4f60\u5728\u4f60\u7684\u7231\u4eba\u7684\u624b\u673a\u91cc\u65e0\u610f\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302728645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302728645/answer/822234034", "content": "\n\u5927\u4e00\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u6708\u591a\u5c11\u751f\u6d3b\u8d39\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337584891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337584891/answer/795031262", "content": "\n\u4f60\u4eec\u7684\u7238\u5988\u662f\u600e\u4e48\u53d1\u73b0\u4f60\u62bd\u70df\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341442581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341442581/answer/797896835", "content": "\n\u5982\u4f55\u6fc0\u6012\u4e00\u4e2a\u81ea\u884c\u8f66\u7231\u597d\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342345587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342345587/answer/807935349", "content": "\n\u5434\u4e09\u6842\u660e\u660e\u53ef\u4ee5\u5168\u8eab\u800c\u9000\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u572861\u5c81\u9ad8\u9f84\u65f6\u8d77\u5175\u9020\u53cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323404884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323404884/answer/722857390", "content": "\n\u65b0\u624b\u5982\u4f55\u8fd0\u8425\u81ea\u5a92\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340827879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340827879/answer/824849870", "content": "\n\u9876\u7ea7\u6570\u5b66\u5bb6\u6709\u591a\u5389\u5bb3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303896489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303896489/answer/788306703", "content": "\n\u4f60\u8003\u7814\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u4e48\u67e5\u627e\u8d44\u6599\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297361779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297361779/answer/827796575", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6597\u9c7c\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e3b\u64ad\u667a\u52cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313988752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313988752/answer/825605761", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u5927\u9f84\u672a\u5a5a\u5973\u6027\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34147404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34147404/answer/810264083", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u62ef\u6551\u4e86\u4f60\u7684\u82f1\u6587\u90ae\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333075995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333075995/answer/800380778", "content": "\n\u7406\u6027\u7684\u8bf4\uff0c\u5927\u9f84\u5269\u5973\u53ef\u4ee5\u5a36\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342077812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342077812/answer/825508851", "content": "\n\u5047\u8bbe\u91cd\u529b\u65e0\u9650\u5927\uff0c\u5782\u76f4\u4e0b\u843d\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8d85\u8fc7\u5149\u901f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52896467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52896467/answer/826330003", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u6cb3\u5357\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299305538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299305538/answer/797095603", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5973\u751f\u5f88\u5a4a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20040403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20040403/answer/818248096", "content": "\n\u8bf7\u4e2a\u6708\u5ac2\u6709\u5fc5\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269664100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269664100/answer/831636645", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4eba\u6562\u5410\u69fd\u4e00\u4e0b\u5973\u670b\u53cb\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u5973\u670b\u53cb\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345106684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345106684/answer/821776703", "content": "\n\u7855\u58eb\u6bd5\u4e1a\u4e24\u5e74\uff0c\u8003\u516c\u8003\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u63a5\u8fde\u5931\u8d25\uff0c\u4e00\u4e8b\u65e0\u6210\uff0c\u4e0d\u77e5\u9053\u8be5\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68262075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68262075/answer/807861523", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u7206\u70b8\u5f0f\u63d0\u5347\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52772277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52772277/answer/828191298", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5609\u8bda\u7684\u6587\u7ae0\u300a\u674e\u5609\u8bda\u516c\u5f00\u56de\u590d\uff1a\u4e0d\u8981\u7528\u90a3\u4e9b\u7a7a\u6d1e\u7684\u9053\u5fb7\u6765\u8861\u91cf\u6211\uff0c\u6211\u53ea\u662f\u4e00\u4e2a\u7eaf\u7cb9\u7684\u5546\u4eba\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299679598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299679598/answer/826005958", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7ed3\u5a5a\u65f6\u72ee\u5b50\u5927\u5f00\u53e3\u7684\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346895765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346895765/answer/831521708", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Facebook \u603b\u90e8\u4e00\u7537\u6027\u804c\u5de5 2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u4e0b\u5348\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37050422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37050422/answer/826626941", "content": "\n\u5b9e\u73b0\u6708\u5165\u5341\u4e07\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/829166323", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300543166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300543166/answer/829201633", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5173\u4e8e\u8d85\u5f26\u7406\u8bba\u7684\u76f8\u5173\u79d1\u5b66\u7814\u7a76\u6210\u679c\u51e0\u4e4e\u542c\u4e0d\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/831906571", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\u548c\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20799024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20799024/answer/755109393", "content": "\n\u5218\u5fb7\u534e\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274570685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274570685/answer/821656594", "content": "\n\u79fb\u6c11\u65e5\u672c\uff0c\u4f60\u4eec\u540e\u6094\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345157388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345157388/answer/821009291", "content": "\n\u4e08\u592b\u8981\u53bb\u7f8e\u5e1d\u505a\u4e09\u5e74\u535a\u58eb\u540e\uff0c\u5e94\u8be5\u966a\u8bfb\u8fd8\u662f\u5f02\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330799034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330799034/answer/821986017", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4ee3\u90e8\u5206\u5973\u751f\uff0c\u53c8\u8981\u8f66\u53c8\u8981\u623f\uff0c\u5374\u4e0d\u60f3\u548c\u7537\u751f\u4e00\u8d77\u594b\u6597\u83b7\u5f97\u8fd9\u4e9b\uff0c\u800c\u662f\u60f3\u7b49\u7537\u751f\u6709\u8fd9\u4e9b\u4e1c\u897f\u4e86\uff0c\u518d\u5750\u4eab\u5176\u6210?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/813807341", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267601947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267601947/answer/825347395", "content": "\n\u67d0\u4e9b\u7537\u751f\u53ef\u4ee5\u6076\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297567812", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297567812/answer/828347492", "content": "\n\u79d1\u6bd4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340882059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340882059/answer/825944305", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u53bb\u4e86\u97e9\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/811512285", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322703564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322703564/answer/824123035", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4e0a\u4e86\u4e13\u79d1\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341263856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341263856/answer/800164482", "content": "\n\u8096\u6218\u4ee5\u540e\u7684\u8def\u4f1a\u5f88\u987a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19869956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19869956/answer/824151484", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u6d01\u7684\u4eba\u751f\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330764652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330764652/answer/747464096", "content": "\n\u5c3c\u91c7\u8bf4\u8fc7\uff1a\u201c\u9053\u5fb7\u53ea\u662f\u4f4e\u7b49\u4eba\u7fa4\u4f53\u7528\u6765\u963b\u788d\u9ad8\u7b49\u4eba\u7684\u865a\u6784\u4e8b\u7269\uff0c\u201d  \u5982\u4f55\u53cd\u9a73\uff1f\n"}]